“兄弟同我死入黎!!! 接放工竟然漏左北角政府合署？!“

唔好遺忘佢地呀！佢地今日一早已經仆心仆命開緊工！

明日大嶼喺13樓呀!!!! 接佢地放工!!!!

自推先

一個都不能少

朋友係入面受緊白色為恐怖，身在曹營心在漢，大家快啲去接佢地去集會呀！

組隊去北角政府合署接放工

聽聞佢地為左返工，(被逼)今朝5:30點出門口

推

推終於有人講北角

Push

我無野講

推 幾點

我要驗傷

接放工時小心啲，隔離就係狗屋

推
好多公務員都返左工等你地接收工架

仲有好多政府合署架

金鐘先係大戰場

接佢地去大戰場

附近仲有ICAC，消防，海關總處，可以順便接埋佢地

推！！

推 北角要人

附近好平靜，兄弟到未？

北角好平靜，東隧好順暢